Nhận xét giao diện:
- Làm theo các yêu cầu thầy nêu trên lớp (trên Facebook)
- Phải có nhiều nội dung hơn
- Xem thông tin chi tiết 
- Trang admin
- Comment, rating, đánh giá
==> Thiết kế giao diện cụ thể hơn